請教下，租屋是咪一定要揀乾濕分離？

如題

係

坐係馬桶到冲涼別有一番風味

不論租定買都一定要乾濕分離

梗係要三乾一濕

買定租都揀乾濕分離啦
同個馬桶一齊沖涼好污糟

乾濕分離原來係咁解

感謝各位

掉轉頭諗
個馬筒日日洗好乾淨

洗完唔用就乾淨啫
整污糟咗再同個污糟馬桶一齊沖涼
好污糟

呢個好基本

加少少系列加少少，住好啲

各有各好
濕廁可以邊屙屎邊沖涼

唔分嘅話 沖完涼啲濕氣吹唔走好難頂
又要濕住對腳換衫